====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dès leur origine , les villes doivent leur existence à la présence de l ' eau : les cours d ' eau et les ports , qui ont été sources d ' approvisionnement , exutoires d ' assainissement , voies de transport , lieux de petits métiers et de fêtes , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

